[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (143) 課爆青bb死淫西

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

知變身黑悟畫得好靚
根本就無心整呢兩張Lr
同兩隻合體差咁遠仲要無3送1
格離鬼滅合作
石都乞唔到啦呢鋪

55卷差1張唔好再問

wait
上年baby個陣都係咁 睇定啲

三人組好心送返個龍珠cat比人玩下

大波係漫畫有冇洗白?

PAD黎緊好似仲要出DMC合作

未講到佢

應該唔關事都抽
抽埋先可以換隻sheshe

Same bro

終於出？ 等左一年

大波會食左奈奈定係去地球住帽天津飯

8周年再加DMC 準備課爆個邊

其實我唔明正正常常出隻倉管版爛面唔得嫁咩

ko悟同sheshe好難揀

上次抽完知神悟即換完

兩隻都要

三人波柒撚到，為出而出，你話召喚神龍都話，點知咁撚柒

出dmc真係要課

冇主動技,冇變身

超漫畫出過2格

隻大波點解有頭腦派 link
仲要唔識變身 ?

Ko悟啦 萬用d

應該未換得?

會唔會係藍幣架，屌

姣到個最強撒亞人仲唔係頭腦派？

條女識用龍珠幫佢脫險呱

做緊咩
同埋係畀格比達打柒左未

青bb LM

可能蜜巴你55卷中sheshe呢

得多2-3輪

等

上次知悟都未有得換 ko悟有排等

劇情上已經過左

大佬呀3人波個張無語音嫁
咪再J水樹啦
Btw笨大加招主動技語音俾水樹肯定有人課爆

但會唔會入pool?

而家淨係知道做緊悟空蕩失緊路

今次應該有lr51
再等多2輪

無力再戰

屌你 快手

可能之後會出張單獨嘅水樹限

lm

都會抽埋先

抽rose 算，三人波唔中都無所謂

最多咪出張普通ssr
果2隻八婆都未出過限

bamdie:收到!

如何令到有瞬移嘅悟空蕩失路?
就係令佢感應唔到啲氣

點解會無啦啦感應唔到

情人節個啲隻青bb十成十都係

Broly劇場版>超

好撚勁喎lr布

記得好似話太遠感應唔到

其實即係點?
用game卷換實物?

呢隻垃圾game學人出sound track?

可能今年會出呢

call維斯/搵全王唔得咩

好撚好聽喎

上網見都幾多人鐘意隻三人波既卡面，但佢d 必殺技又柒又好老尷喎，得我一個係咁諗?

水樹無招架WO

玩boss隊其實幾好,同技大波拍埋

我自己中意三人波D必殺技多

用槍射

寄黎香港呀？

媾大波(召神龍)咪係招咯

必殺幾搞笑丫

坐蓮都係招啦

全王應該會揸爆個宇宙縮短距離

直接無視海外地址 咩都見唔到

偷個remote 令到大波發到癲

駁唔到

佢未dk個時招必幾型

一係好似布拉咁call比達出黎打
今次call大波出黎

你唔識課 啲必畫面真係broly劇場版卡先有
都未計好多人都鍾意組合得意啲多過又剩大波
上年GT三人組都抽爆啦

反擊波 恰鳩青bb即爆超西

其實應該加個龍波CAT比佢地
話哂水樹為左佢拎龍波

召神龍 必閃 + 滿血
可惜已經無可能

主動技語音：也咩爹bu籮Lee

咁樣call

有得諗 要女唔要老豆

真係好撚老尷

Gt3人組係個情懷
今次係為條淫西

柒頭虐兒老豆邊有人理

啊 shu 歌 依～

GT抽爆係因為卡面同技完美還原op姐

其實最尾ko post真係好正 有種溫馨嘅感覺
(青bb又淫突起個屎忽)

成個post都青bb

然後成個mon都係米青

情人節出個LR莊子就仲正

怪彈唔洗課都抽齊set
龍珠食屎啦

就係個同gtop一鳩樣先抽爆
今次除咗青bb 真係好多畫面都劇場版畫面
同樣道理

阿樂有冇屌過莊子

梳 原諒我咁直 見到布三人組第一個反應真係咁
唔型既 撒亞人都唔變下咁
呢隻驚要型㗎嘛

有得咁計咩

龍珠笨大食屎啦
唔好屌錯對象

你話龜仙人有我都信

悟空都有

隻龜都有

老界都有

悟空應該冇
佢只係望過隻鮑

巴打係咪睇開av 阿凡達

av 女hulk

想問下如果出頂傳 ko悟係唔係應該唔係pool?
金幣要換既話要500？

你地唔識野
依啲先好j

未有得換住
頂傳有齊所有真限
詳情請睇1樓點心紙

應該係pool

4x 2bx nx lr飯 lrbo 2體波 4變布 體o lro 3lr斯
4lrx 3邪念波
咁就2200石

真 佢地青頭仔黎

正常發揮

咁唔鍾意青色比個黑白你喇

差隻lrbx就齊,算係咁

KO完之後大合照

咁樣好J好多

笑咗

一齊3q

睇完都唔係好明 即係頂傳係全部lr都有機會出？

除左lr限

簡單D，除左2大倉管、2隻超4、兄弟、斯路、悟飯
其他石抽LR都可能係頂傳抽中

大波三人組 已經評做S

淨係迴避已經夠高分

係唯有玩住遊戲魔女隊先最新妖怪手錶又悶

冇留意 原來隻大波3人組 極体黎

集攻防回避buff於一身

7珠必閃屈

但悟空傳閃唔閃到呢

淨係對波已經夠評上S啦

乜都有張卡

應該閃唔到

閃唔到

rose同隻免費野一樣係a

七粒珠必回真係好屈個個依家話唔抽唔抽留名等睇之後又話好勁要抽

閃唔到但可以食珠加全隊防

驚閪,得尾關閃唔到
但剋尾關屬

最後有人信左冇抽
話唔抽個啲中左就話好勁好勁

但係rose勁好多

係 劇本黎

同ko悟一樣

免費59太難用
你想比佢拎人頭，前面果隻會心

呢個任點解

個個話個樣太柒不了
之後又叫春無ko悟玩唔到爆機隊

樣衰不了

然後中左

已經習慣咗佢個ko樣

裝玉打關？

唔該巴打

其實有邊次出真限唔係咁
杜舞?

技大波
個個話抽

即係dk機既限 係頂傳機唔會抽到？

係 寫住dokkan限定嘅就唔會係頂傳/傳降pool都出現

正解

Yes 其實本來lr係得傳說降臨先有
笨大3周年開壞左個頭
Lr大平賣
頂傳比dokan 更難抽
唔洗深追呀巴打

連環大爆死 兄弟 技大波

Lm

估中左係桃紅

之前個啲屬性pool或者下次傳說降臨都會有得抽到

玩龍珠不嬲都係抽班gay佬
要抽女我玩白猫唔好

後*

人品爆發既話，佢送果D劵都有可能中到
利申：劵抽永遠中伏

抽馬嬲

笨大:容易抽先引到人入坑(無底)
抽唔中個個都棄啦 賺大錢係咁

如果出d 露出女角都ok，但只限地球人，幾廢都一定課爆

明哥都唔記得左佢地係馬嬲

除左18號諗唔到有咩好j

你地j悟空老母喎
點解只限地球人

都唔係既
劇場版都有尾

出張莊子底褲你課爆

顏色一樣唔計

J比遲個女

多條尾喎老細

咁就算撇除青bb你睇唔順眼之外
張卡咁勁都會抽下嘅

比遲新角色黎？

幾時有頂傳降臨？

5週年嘅目的係補完黑悟隊同大波隊？

下星期一

佢係唔鍾意兩招必

出得格比 比古 都好明顯會補完Black Broly

但大波真係唔知入咩隊好

咪入大波隊

劇場boss?

都係得boss入到

咪大波隊，仲可以有咩隊

Yup 一係就個嗰sheshe cat

大獎波純撒

點純撒呀 加左兩個人係入面呀

得返佢咋 入組合隊會變孤兒仔
雖然用嚟做Buff卡都可以

我就係唔知你地講嘅大波隊係咩cat

都無純粹
得2個cat咋

變返UR?

大獎波、父子、3人組、Bb波、超西、傳說

彩完做有淨先會咁做

Ching係咪OD緊？

其實UR招必都好型

係wo膠咗

型過開槍先

又話人牙肉又姓

人地國伏有情人節任

隻三人組，中左喊三聲
利申：課特價抽番LRbxxx 同LRbooo

會唔會上雙平台第一

唔會
隔離同鬼滅合作

原來食7粒迴避係講緊龍珠許願

7粒必回 原美還原

39係指青BB教大波講thank you既意思

【被動技】
取得一個氣玉自身攻防+15%；
取得兩個體氣玉時每個氣玉攻防額外+5%，氣+2；
取得兩個速或力氣玉時全員攻擊+39%；
取得兩個技或知氣玉時全員防禦+39%；
取得七個氣玉以上時必定迴避敵方攻擊。

如果成排lr隊員，計攻果陣，
食體玉淨加自己 定
食速力玉加埋另外兩件隊友好d？

玩緊光魔女但冇隊員

辣殺驚唔撚玩

而家刷龍珠仲多過玩pad

有邊粒食邊粒
夠7粒就得

睇下多唔多體珠

棄撚左pad先有時間打ps4

簡單分析下兩張新lr

大波三人組
咭面：
完全唔值lr，常態大波免費野黎
仲有兩個道具fd突然係石抽lr出現
你地邊撚度legend呀
實力：
賬面勁，食珠加攻防，食唔同珠全隊buff，食7珠必閃
不過玩過食珠咭既都知輸出唔穩定，加氣link又少
預計成個出唔到超必，最後可能係成個擺第三位做support

rose
咭面：
型
實力：
賬面攻加到265%火力一定大，防要靠出必疊加輸少少，應擺二三位

cat有龜波但link九唔搭八，一定係入返自己渣紅體系

結論：兩隻都係普lr入面中上實力，值得擁有

有無諗過佢幾可食到7粒珠？
仲要劇boss同組合依兩個cat都無乜轉珠角

一定係有多食多 本身食乜都好一粒+15%

仲有食珠多=攻防高
咁佢為乜要閃

分析得好好,好公道

嗯 理性分析

無光魔女 好想要

食7粒必閃

唔卡珠已經好撚好，仲想食7粒珠
結論係⋯真心sh第3彈

仲有第3彈？

遲下應該有boss cat 轉珠角

秒經

頂傳說降臨真係難抽好多

其實最主要係無晒D限柱同埋3+1
心入面個關過唔到

四周頂抽左八百石中晒兩隻，3億1500石都中唔到51

佢話有
我9估佢出埋隻雙人出波同埋全力LR波
無咪留下石
真心對依兩隻無興趣
再加傳說果啲閪機率，真係不了

所以我都係諗住抽兩次十抽就算

屌十幾日前個個咪
唉又中柱唔要xyz呀

咁

佢有話第三彈有pool?

新黑魔頂住先

依隻知13叫有用，但果隻要入人造人隊先勁

有柱又唔想中 到無柱又話無柱不了

呢班

無 笨大撚狗

大波隊又唔缺氣 啲珠留曬比佢都得啦

依兩隻係勁
不過個樣真係唔得

無，都係鳩估
無咪當儲下石，個個Pool咁抽破產都唔撚掂
同埋最緊要係我無哂石

因為條女我決定allin

佢出單頭全力大波我抽撚爆
加埋兩件蛋散就算啦

其實上兩年都有但未出既活動記得仲有

1. 神龍許願
2. 極z打boss100層

應該係呢d啦⋯⋯

都四張lr仲點出

唔得咪唔好抽咯
到時勁又咪係要換 ko悟咁

痴線仲出多兩隻LR

我估出多張 5週年出5張

依家隻都無

道具欄有得j啦⋯⋯

仆街早知唔打最後個句

得幅圖j唔落

咁你玩咩隊多

你地成日話等入驚張雙人lr

我想講淨係件衫唔跟劇場版已經係fail啦
點會係新咭黎

哦咩嗲多

玩緊光愛麗絲 要靠人地隻光魔 但d腳都係麻麻

算啦 依家個個就話唔得唔掂好柒樣衰姐 到禮拜一未又係真香

你唔打我會打

是但啦 實有堆人唔會抽
轉頭又叫春話無

真

未爛
開pool會改埋封面

極意咁 dk完轉衫 有幾難？

不過張Baby同gt三人組
真係有無人放入隊玩
呢兩張真倉管？

抽 DD la, 唔會抽晒
如果真係有第3彈！！

seed?

你confirm LRrose 個功擊力係乘上去唔係加上去？

你唔玩唔代表無人玩

仲有抽完叫春冇既人
利申上次ko悟有allin冇中

抽完都無叫春好正常

baby勁
巨大化都可以出18氣
人工生命cat必備潛力股

咁寫得都係乘數

變左猩猩 對面係撒亞人係咪都係12氣

加好友 我都係用愛麗絲同魔女

id 一陣加 仲未打夠999999

變身被動唔跟
不過巨大化有新被動食一珠加一氣

係就真係勁到爆
雖則186%都好大力

好缺
技大波未變身前要出18氣先大力

技大波入純粹都好缺

Ps4等緊ff7

用愛麗絲拉對面隻光魔女 我都係拉人愛麗絲

必玩

閉在我連光隊腳都無乜 好撚慘 太耐無玩

我都係 等緊富士見復刻
Btw可以+個fd

經過ff15 驚有伏

大波隊應該唔用技大波用返變身大波？

260 056 713

加左 迪迪尼

336 389 902

Added 屌你個名

你個名70抽無鑽咁撚痴線？！

勿起底

好慘

我用達列斯做隊長，夾人達列斯可以3隻buff

我都驚
然後見到生化二改哂劇情
怕佢都係咁

等緊MBON

玩到想棄驚

是但啦 有tifa

贏左

Tifa會唔會太靚

張高清圖好撚大波

圖呢？

上pornhub睇tifa

覺得愛麗絲正d

緊係睇古蘭特屌錫菲羅斯

免費個個黑悟加埋咪5張

圖呢

null

快啲星期一 好辛苦

成班係到講FF 但圖都無張？

無玩過

我都係

屙煙頂傳
好撚有米

其實係幾好玩
同埋之後出好多野補完個故事
其實當初好多野未寫好
補完後就完整左
好似好早就話重製但推到今年先出
不過分三集又係cap水作品
玩完頭個集再算

100石玩下算 等第3彈

呢game真係好鐘意玩奇怪數值想要整齊d既數字多d
77係指7粒龍珠啦
59係ごく 悟空諧音？
58係ごはち 應該係指悟飯
55係ごご 指撒亞人god

161718號3人卡 未交代前係17+18尾數，攻防78%
交代16號要66%血以下 氣+6

咁呢次大波+39%又係咩意思
唔會係さんきゅう thankyou掛
雖然諗呢d係幾有趣，但係都係想要返整齊既數

TIFA

梁國雄議員

正呀

39咪thank you囉

死返啲Dlc出嚟呀

其實好高攻 唔知點解會評A

黐撚線

速扎隊

速扎
Lr black
Lr rose
Lr hehe
體/知Black
技爛面/師徒/大波時界

琴日個2千石ac 中埋LRBXX

咪就係潛力股
除咗打超難關
我真係無乜見過有日本仔落
3人組更甚
淨係攞黎打加乘

力古拉leader 都可以放佢

好後悔上次冇抽時界個陣100石就收手

用師徒囉，袋住先

時界零突

打短途戰、一樣潛解度，你地會落體定知black?

體
知屬你打短變唔到身

短用體
長用知

我真係恭喜你呀.jpg

性交轉運？

ok thx 最衰無左加3氣，唔係就唔駛煩

大波時界：黎屌我啦

無 突然有feel想抽埋淨番個一次同免費 免費個下維斯一個出黎時光倒流

仲未見過時光倒流

+1

時界打XV果陣幾中意

加埋Ada

有冇睇過Bulging Senpai 啲短片 整得好靚

Dmc係咩？

連ED都用埋

舊波

超趕客

留名

宜家雙平台仲保持緊3-5位，應該有人會課埋尾水抽3+1同準備抽頂pool，呢幾日是但一個os上返第一都唔奇

D運真係要還
中左牛肉乾

Detroit Metal City

怪彈而家同緊鬼滅合作，我覺得無乜可能上到第一

牛肉乾者
比起課金汁汁碎

屌

覺得有機 個pool仲有幾日先開
同埋rose人氣有返咁上下

唔怪之得呢下咁熟口面

借問聲邊關多斯路仔
想刷番4,5年以來未完成個任務

邊隻係大波時界

咪晒心機刷呢D啦
得嗰1粒石

依啲一千隻果啲任務我無一個達成

呢隻唔洗dk已經好勁

明嘅，不過已經冇野刷，所以問下

其實大約4年之後先想刷，以前見到即刻認為B社係咪玩9我，要刷千9幾隻

呢兩隻LR冇誠意到整兩隻 一隻超西大波同埋一隻合體扎馬斯有幾難呀
大波->超西大波->全力超西大波
兩隻未合體->合體-> 爛半邊身
我就真係唔信第三彈會有嘢抽啦

拖到318出w pool
界藍同深藍達

國伏已經有隻新界藍

普lr好少會咁玩
因為之後成日有得抽

呢兩個留黎做限定

咪就係出果隻
搭隻新深藍

google左少少
oral多

笨大係咪識讀心
450石all in 上pool,諗住追體雙人，斯路，大波,結果其他pick up 中哂，係無嗰3隻

千奇咪撚抽呀你

又冇誠意啊
姐係次次都要出啲好爆先叫有誠意？

有誠意 抽爆
冇誠意 抽爆

有誠意=我鍾意
冇誠意=我唔鍾意

有誠意=我鍾意 ＝抽爆
冇誠意=我唔鍾意 ＝抽爆

力古拉打悟空傳真係MVP, 可惜我冇

仲未過到劇場版boss個條件

5過年都唔爆 幾時爆
LRBO LRBX都已經冇屌佢喇 初初仲諗住5週年有新意啲 B雙人-> 合體/融合->B
點知
見啲動畫幾靚先唔屌
今次隻Rose都接受到 不過大波既卡面鬼係LR 動畫又hea
呢個係頂傳說降臨呀同上次隻LR51差幾皮
咁既野你要抽爆唔阻止你

你咁講又真係可能有機

應該係見到新嗰隻lr大波 令到我對今次期望大左

借問交換所換6隻力古你咪夠？仍9隻係味多如

真係唔抽 泛用性不足

用咩隊？ 討論下都好 悶up

試過用變身布搭力古拉
過唔到

最後一日 課多二野，一共抽左2500石
出左8隻lr
就係冇新過二隻
Lrooo 同 lrxxx 都抽到彩星
又可以做登入黨

冇體波同技金菲
技金玩到而家都冇

之前唔用藍石換？

速金有冇？

我唔係成日課金架

用速金菲頂住先
另外入隻LR古拉
兩隻大波放3位先過完力極意先換
前期靠變身菲同力古拉打

其實都出左兩個禮拜
要玩都玩到厭了，又冇新關俾佢地打
追唔到莫強求
下次換囉

諗唔到點組

試過同一隊，但體波換速古拉
有技金就真係麻煩d
用速金要好小心

要睇住條血

冇技金

我諗緊佢係無新波定舊波

技金保底都有50

冇舊波

應該舊

有新波可試下達列斯都有機會

冇

換力古/速古一樣得

幫你試下咁樣得唔得

知古好脆

謝謝

諗過放銀行大佬 不過唔知佢有冇
試咗先

用速金菲不如用物語張體金菲

用物語技古拉

百貨應百客 你鐘意比咪比
動畫咁都叫hea 咁真係好難服侍你
頂傳只係兩隻lr咁解 上年baby咪仲撚柒 抽中賣咗佢囉

上次隻lr51其實有咩咁特別
新個兩隻實力唔差過佢

冇乜抽過極pool 啲eza好撚難打
隻力格比達 頭29關都話可以10分鐘慢慢磨
30關真係冇哂符

打到力悟死左...一打落新大波痛到嘔血

d道具要留返呢度用
之後克屬唔使點用

或者試下咁?
13號係綠石換

D人係咁懶係睇得通透 同埋好似佢出錢叫人設計隻角色出黎幫佢賺錢咁
計我話成隻game D動畫設計垃圾到爆 咁樣都出到game 比我就唔撚玩
寧願玩PS4D龍珠game好過

非巴連綠石角都十技彩埋

試下頭尾生果佬，入埋大獎波

之前想試下人造人隊 4隻免費過悟空傳失敗左

咁有心機刷主線刷十技比佢綠石個D我換完都無升

有先得我喺到借靠人地嗰隻打咋，自己得一隻隊長

食廢老

咁嘥

大獎波都無？咁又真係難搞啲
見fd list 有人咁樣過到

算，等技金
又唔急清既

多到射喎

咁都唔叫hea
幾張gif加啲數值 就幾百萬收入 好心就有啲要求喇
上年所以咪無抽

我已經諗哂計入埋隻斯路搏佢回多次條血
要入場排到好靚先有少少機會

但都唔捨得比依D卡食

悟空傳 混血撒亞人過關, 有冇組隊推介

有得全天候24小時係手機玩到ps4隻龍珠又唔影響操作性嘅話 一定寧願玩ps4嗰隻龍珠啦
不過而家唔係嘛
係喇啲人係咁 懶係睇得通透

平時有得免費嗰d就多數會刷
要用到就會食廢老唔會特別摼

混血超撚易喎
又速飯又技杜

係啊 咁lr4547係咩？
唔值幾百萬添 照你咁講 咁隻game不如個個月出ooo xxx咁喇

混血真係易 求其借隻大杜都搞掂

D隊員好脆皮咁

LR4547因為有主動技又有得聽聲嘛好撚有誠意架

拉人地隻技大杜做隊長? 我拉左隻知斷手飯......

THANKS!!

一定係技大杜 有無限疊

其實數值呢啲點吹都得 係卡面問題

淨係杜拉格斯都3隻無限疊啦

仲有邊1隻? 力個隻?

你up乜
我話人哋出張卡就有幾百萬收入 我地做消費者既好心就有啲要求啦

技 力 同埋父子個隻？

上面張圖咪3隻杜

好搞笑 我上年先出聲屌完4547 你哋真係好醒㗎啫

2小杜同技杜都無限疊

做乜鳩咁都好嘈

感激 而家入場炒柒悟空先

文強 過到了

鍾意咪抽
唔鍾意咪唔抽
佢想點出就點出架啦
𨳒人地無要求做乜
揸開超跑唔通喺馬路𨳒鳩人地揸錢七咩

係？
我又試下先

所以我唔明點解次次有新卡都會有人係到彈依樣個樣話自己唔抽
唔抽未唔抽 唔洗講理由 因為無人會想知你因為咩而去抽 因為咩而唔去抽

有人覺得值自然有人覺得唔值
但係有啲人係要踩下人先得

𨳒我先咪𨳒返佢
都係既 佢想點出就點㗎啦
大家都畀錢供養緊隻game姐 就好似我哋要交稅 不過政府想點做點做㗎喇冇得屌

你既要求就等於全世界既要求？上個post夠有人讚動畫又唔比？要屌先叫消費者？
你要搵野屌實得既，鬧埋五週年做乜唔出布歐篇囉
同埋點解Lr51卡面就叫有誠意？大波三人組又無？你定義就算係？

報告返 藍神用咗次蛇姬
力極意用咗蛇姬+2小龍
極意就維斯基本搞掂
8仔係for力古尾刀穩陣先用

私人機構同正苦比
晒鳩氣

本身淨係話bandai冇誠意 表達下意見 不過又畀人𨳒喎 仲唔𨳒返佢？

又係d講講下無point就偷換概念
我地可以揀唔交稅比政府？

你知唔知私人機構收到嘅投訴有幾撚多

出街比黑警打記得打鳩番佢 支持你依個態度

完全係9唔搭8

咁我打返隻技古拉先
唔該晒幫手試隊

加油

唔止幾百萬啊
仲有我幾時𨳒過你啊
講一大篇𨳒張卡又係你先
仲有一年先出一張 又唔係個個月出
同埋你話hea就hea喇 嘥鳩氣

咁你咪去投訴隻game

Jm9

1. 我嘅要求唔等於全世界嘅要求呀 你點解咁諗嘅 我又冇講過
2. 咁你咪讚囉 我又冇留言屌讚嘅人喎
3. 好嘅咪讚差嘅咪屌囉
4. 我自己意見 我唔覺得要出布歐篇喎
5. - 出得合理同故事有連繫 三隻都叫有係故事打過 大波三人組另外兩隻係二打六黎都唔知關咩事
- 有得分開用16號
- 重現16號故事冇嘅自爆
6. 大波三人組 求其兩拳加兩槍
7. 我表達意見喎 我冇講過我定義就算係喎

係喇 咁啲人對私人機構有咩意見都唔可以喺連登講啦

力古其實幾時變身好？

無話唔可以喎
只係你d少數派無人理你咁解

即變唔駛等 因為要疊攻

成套戲除左尾個D打鬥唔係到 都叫2打六

原來係即變...我成日拖到好後

一開始佢拎隻3人波同rose比
我就應唔理佢 兩隻賣嘅野都唔同
同佢講都嘥氣

你早變前面打得快 唔駛捱過又要食道具
打到極意0潛都下下2 3百萬 必會心

戰鬥力二打六 悟空個gt孫女應該仲勁

佢淨係留意D卡面 同變唔變超西
又唔睇下人地係D被動到有心思咁還原番套戲D內容出黎

無人理？

悟空個gt孫女 阿包個朵?

#439
人地話百貨應百客唔覺得hea
你就笑人咁都唔叫hea
你睇下違反左呢7點既幾多點

唔記得個名

又徵多次 有冇巴打轉隻速達列斯黎

轉左

咁有啲人係認為龍珠係得打打打同型係咁
如果有睇套戲 我諗張卡出啲咩點都會明
唔會屌佢hea咁囉

因為我覺得hea嘛笑死
我又唔係話你一定要覺得佢hea
何況係佢少我先咪少返佢

個兩隻速細杜要出必先疊到防？好似疊得好慢咁

佢出依張3人組 好過出菲利加個兩隻跟班嘅3人組嘅

我五刷喎大佬 一早睇過哂啲野先咁講
咁應該係我同你唔同 我主要係睇張卡啲畫多過睇佢啲字 因為啲字對我嚟講只係勁唔勁 我都見到有心思 不過我覺得 作堆字出嚟點都易過畫張靚嘅卡啩

想佢出張卡係復活F射悟空

咁我都同意

用腳踩悟空 好似D著住高跟鞋踩JJ咁

m底

撒亞人都是喜歡強勢的女人

咪咁痴線啦

幻想下比達晚晚比莊子咁踩 踩到變超西

你入人地間鋪
指住人地件貨
同其他客人講件貨唔掂
其他客唔同意
你就話其他客無要求

成件事我淨係睇到得你一個唔滿意
你又唔滿意其他人滿意

唔回喇
晒心機
眼怨
block

我一早block左
唔鍾意無問題
咪整個怨婦啦

咁都有得嘈咁多頁

好似無加你

放棄
整隻技古拉先
隻力悟大力到On9

583 337 229

幫手推post

技古拉食咗道具都擋得下仲有buff
體金菲又係buff 力古:

屌 都好過問55卷 問咁多頁嘅

179 539 416巴打搵唔到你

加左

2396768476
要既轉俾你

係咁連擊crit 贏咗MVP!

我想問課金被拒絕可以用咩方法解決

唔好課

點都好 3人組最大問題係cat少到冇朋友
如果本身有170%雙人cat boss cat就話姐
咁搞真係除左boss外冇地方用到

一起身見到嘈左咁多頁

認真問 課左2下佢就唔比我課

Apple要打去hotline同佢講 AN就唔知

好 thx巴打

係咪有限制？

又炒150石 最後150石啦

龍珠app 都尾水，個post 反而推得咁快

Block 左

獨醒撚黑人僧過海豹

skip第二彈 有石都繼續抽LRbx

點解係尾水？

屌
儲石抽三人組先
本身仲有兩次送一次抽跳舞
1516唔知抽唔抽好
而家allin 3人組好似抵玩啲

抽埋個兩次先

1350石終於中bxxx

發覺呢隻game同pad比 個課金真係幾回事黎
不過再同fgo比就

我唔會抽架啦

唔抽又點中

其實龍珠唔係下下要齊角唔貨都ok wor
又唔會卡關
求其一隊主流隊都爆機啦

PAD琴日先抽完40幾抽

Pad妖怪手錶同情人機率就低好多
但係遊戲王同富士果堆我諗4pack都中到6:7星角幾隻

龍珠啲卡唔會好快就過氣
三週年倉管到宜家都好多人用
PAD啲新嘢 勁快就過氣

咁先keep到人玩
d人唔棄就自然有機會課
佢呢方面係做得幾成功

18年bx到依家仍然強勢
一周年xxx eza完依家都係一流隊員

我抽十石機呀 拎印花 中唔撚到光魔女呀
但中左兩隻暗不過無遊戲腳

Pad7星限 壽命大約1個月左右
有武裝化個啲叫好少少

呢樣真係要讚，好多舊卡keep住仲可以用，其他game就算強化舊角之後都用唔落手

想問下Lr悟飯同體飯人加斯路 除左限定pool
平時既頂傳果堆pool大唔大機會復刻

體雙人

高嶋巴加唔到你

限lr唔會係傳說/伏龍出

話說開dokkan mode果陣點解會時快時慢

好似睇你當時血量

大布被動蠻有趣的，39是琪萊教大布講的thank you 諧音，集7珠必迴避 最後琪萊向神龍許願讓大布躲藍悟達的龜派氣功
from巴哈

有無old news 咗

有

因為已經中咗

佢有keep住update緊係
彩咗勁過某啲Lr
相反隻超四而家好弱雞
而家唔計Lr最勁都係隻速耳環
個人覺得

fusion隊打悟空傳我直情無入4xxx
用鬼仔同超一悟天格斯
其他就係人權角，bxxx、3週年門神、新xxx

UR最強幾時輪到速ooo
問咗bxxx 技大杜 未?

再試多次 我無滿好友

佢係咪講速札呀

速札更加唔會啦 咪玩啦

咁唔知佢講邊隻

你個id錯

583 337 299先岩原來

最後40抽, 終於抽到體雙人, 彩埋隻bx

過到悟空傳混血關，thanks 咁多位巴打

嘩屌你咁撚高lv痴撚線

係咪跟上面巴打咁砌

依到冇500LV 比人屌架喎
利申比人屌

應該古拉最能勁

呢度最高應該係肉便器

你有咩卡先？混血因為疊防角多唔算太難

屌你單抽lrbo梗係比人屌
利申400都冇

又提

講笑姐

記足成年 記到6週年

6周年再貼返你張圖出黎

合埋眼都過到啦

唔撚係掛

我成日凝住冇防果d會比佢一拳打死

好心就擺post頭啦 名留青史

你咁嘅卡點會過唔到

支持

隻體超1悟格點解唔140咗佢？

升埋體超1悟格應該夠卡過

懶冇打eza
140左之後打下先

Thx各位

話時話仁華巴打改咗名定無再玩

我支持你，我3週年同七夕都單抽中過管倉
唔怕既！

依家儲到450紅幣 儲夠換體雙人值唔值得
追極都追唔到

值得換，超好用

我445想換悟飯

換埋就爆機了

我到而家都唔明點解吹奏呢隊叫爆機隊
從來都唔係一隊打到尾架啦

型

同啲人叫LRX同LRO 做倉管一樣
睇晤透

疊馬

型
有邊張lr型得過佢地

我指舊個批到而家
耳環合體

唔係只係龜波隊嘅爆機隊
最型又最勁lr放晒一隊(暫時)

隻game係用黎打飛機
而家最好j果隊咪爆機隊

係因為當年有人話廢

係囉咁緊張做乜

Who

當年未出個時有條撚樣話廢到只可以做倉管，一定唔會抽
又話要等6round 先回血係無用

有冇人有當年cap圖

想睇

太耐應該del晒圖

Q太郎?

呢句有印象

正攻隊來講 唔玩限cat真係可以打到唔少關
但隻game都好多限cat關 玩到而家終於明先前既巴打講咩

絕望單抽
部機真係冇新lr限無data
比埋假希望我

btw想問下大家平時有咩機係抵抽？dk同頂傳？

恭喜

中到LR仲想點
單抽黎架...真係咁易中咩

所以唔知好嬲定好笑

見到單抽LR 負皮咗先

個POST肉便器開
佢俾人BAM左個POST無左

唔怪得搵唔返啦

悟飯勁野
抽晒特價石未！！

仲有三下紫石未課

用變身杜做隊長大受歡迎

所以咪未中

唔好引我啦

點假希望法，出booo?

3送1倒數啦喎

係

點解bam左

我點知
之後佢有開個新ACC
但呢排又唔見

有LRbooo終於過到神次元，不過都試咗幾次

其實神次元D腳幾勁
2隻新LR唔洗講，技BLUE或者力BLUE都係無限疊可以好頂得
知BLACK都係無限疊，體BLACK就針到類別同屬性針到尾關
舊BX必會心、變7就可以疊到超藍都有約15萬防
難點反而係2隻隊長都好脆

用新限打極限Z真係好勁
射完兩跑之後仲有5下必殺技
一定死

打到變身唔合格

幾時先有兄弟換

有人追4x追到lrx彩星都比人屌左3年，單抽中封面，起碼比人記到佢棄game

一個無人識嘅大師

add左巴打

咩名？

fongxx

推婆

我唔會棄game

星期一有冇機？
用金幣？

唔變身都唔勁

有機

fgo一單抽中左新五星限

如果dokkan 係咁就好

想問DK 覺醒，係唔係所有歸零，包括Lv 同潛解？
即係我要升多4隻DK 形態，先可以成功四路彩星？

潛解同技lv唔會變

我覺得fgo單抽中新五星限既機會點都低過龍珠

咁fgo d角保值
勁既角用到而家都係top

我今日都係玩咗呢隊

隻莊子本身唔駛用多次
臨尾用主動技打想打多啲輸出靚仔

最厲害係兩個ac你都有加好友

你點影的

我加佢架 但我唔記得第一個個係咪佢AC黎
我剩係加過第4個個

五分鐘外掛
唔係佢係邊個

利申 我唔知架 我不嬲都無睇佢

咁佢個正AC係第4個名既

兄弟限定黎喎

可能fans嚟

傳係話佢收淘寶AC黎「試」野嘛

測試員

巴打你仲未accept 我
B字頭悟飯

又炒150
600石得隻速杜舞

速杜舞好勁

依隻杜舞其實入最後隊係咪都唔錯

要拍埋力杜舞先勁

希望頂傳pool有up新杜舞

多謝晒，升完隻物語古拉終於過左
隻力古好啦勁，如果唔係一開始俾極意閃左一次
應該仲易打

應該會放入去

實會放，但唔知有冇up

應該都得大獎波同知力札up 我估

好波

唔緊要啦巴打

潛力解放金銀銅玉係咪只可以一日一限定打維斯個任拎？

強子

我又幾盒罩多，你要無

暫時係

招fd子

對知力札真係見到都唔開胃

知札我反而一張都無

忍唔到手用左500幣換知倉管 希望過2個月先出悟飯悟天復刻

你本身冇？

不過倉管每人只少一隻就梗

倉管換左唔會後悔
耳環隊你唔用佢就得體八婆做隊長
fusion就唔洗講，打悟空傳無佢無人權

Lrbooo喺咪至少七夕先有得換？

課埋最後3 pack 100石
上下各3送1都係唔中
抽左千六石左右 都係一隻都唔中
開Game支持足5年 笨大咁樣對我

抽下機抽到悟飯彩左都未中⋯
3000石都黎

下pool正式收皮
1450石射哂落海

依個任係咪bug左？
我用變身角 都做唔到

啱先又2pack 揼落下pool搏下門神，睇嚟我都一樣要換

呢D非限柱都好難中，我今次先中番斯路仔，知16到而家都冇中過

最後50石 集氣

儲左兩日氣
最後100石+免費一抽=3隻唔知乜鳩SSR

Bandie我屌你老母呀

變身link(?)

原來上pool仲有一下就可以抽埋免費果抽
已經中左lrbx仲追唔追好
（得返60石）（柱冇bx同埋劇場版大波）

50石20連

我咁睇就幾抵
但近排d運好似食食地屎 驚50石都射埋落海

去

既然兩個巴打都咁講 就最後一個鐘抽埋佢

兩張都彩咗

抽呢個 pool ， 如果抽頂 pool
撞柱都無咁痛先

頂果d柱......
都係頂一聲

變身type link skill
你揾菲利全定人入去應該夠
2分鐘之內過版

暫時可以，公司每日都有提供口罩
感激

睇往績係絕對唔會
今轉過左等七月啦

lr限一定係大型活動先復刻

想請教下邊隻係人權角？
我而家用開LRBx、3周年、bxxx、力xxx、技超3悟格、體悟格

咪依幾隻

本身0突

新手想問下知斯路追唔追得過？
抽極都唔出
但見到樓上有巴打話7月先復刻

lr唔係話追就追到

lro一突先發揮到

紅石換邊隻好
大部分都有只係未彩

仆街今朝話完50石抽埋上pool兩下
On9又係得補底果隻戇鳩ssr
屌你老母

想問下呢個點組。我用孫悟空譜入去打完都冇石既。唔該大家

想問下活物語出果隻劇場版悟空
可以用來餵邊啲卡
頭post條link次次開都移哂位睇唔到

係咪打第第四關

做咩咁睇唔開

不要再說了
貪心

我地叫佢抽

屌
做左戇鳩仔

咁我打錯左。唔該哂你

你問個一下就已經輸左

學精左
下次見自己d運咁閪都係忍下手唔抽算

剩返幾多石？

10
頂傳都抽唔到
要等佢派石

課

幾時比錢我課

又炒左150石

無3+1都抽

有石自然抽

今日11點尾班車抽

尾班車150得隻悟爸

好似打哂主線就等拎石咁
唯有等佢復刻

睇返幾集龍珠超算

比埋我

屌 尾班車完全冇黃金一小時個效果

你彩星Lrbx都仲要抽⋯

從來唔覺有黃金一小時
永遠第一個鐘都伏到仆街

黃金一小時係上黎連登睇多唔多人中，多人中先抽會易中d，無人中就以後都唔駛抽咁解

好悶

其實黃金一小時只係因為好多人一開pool就抽之後曬卡嘅錯覺黎

協緊妖手個關刷防座

其實係海豹一小時

其實有人話抽卡係分grp
即係一grp人係堆卡入面抽
因為D重課頭一小時狂抽，幫你隔走哂D廢卡
所以有時小課既會抽幾下就中

利申：之前上網睇人講，我唔知DK點計

最尾3+1得兩隻斯路

me fking too

兩隻斯路都要咁

抽完限神冇玩

速杜舞 完全係呢一關既MVP

頂傳都係伏多

咁慘得兩隻lr

單抽中知倉管
但我已經潛爆再多2隻

好圖分享

屌你鹵味

保障當事人格已打
呢張圖下個post搵人置頂

放多張比大家睇 我個fd

有排鞭

即係要人bic你c啦

6週年

睇黎bin一年你覺得唔夠

唔好咁
大家和和氣氣抽卡唔好咩
無謂動刀動槍呀

你個單抽已經返唔到轉頭

話時話 個post唔係應該144咩

save低左佢張圖

需要日日bin c

記得要post張相係祝福大家單抽中
唔好用係binc既行為到

終於過到巨大化

貼組隊圖睇吓

我黃金一小時好順手 係抽唔到lro

求教學

即係中lrbo

屌 打錯
中兩隻lro
唔中lrbo

黃金一小時係易中 D
頭5min已中

頭5min仲抽緊，伏撚晒

就黎悶死
有咩GAME好玩

你就好 我都想比人bin

幾過癮

控血比佢哋瘋狂變身

冇勇者，冇baby

有baby已經算易打

係呀 玩得廢最緊要都係有隊長

幾時有新pool抽 係今晚12點定咩 定聽日3點 好辛苦

超sale就聽日十點

4點啦

英雄氣泡
入面我都係儲龍珠角色

隻game好撚悶
刷極運刷到傻仔咁

自從有auto同埋可以三倍體力打關之後就好左啲
不過玩佢都係Jump情意結

有HEA玩緊
由隻GAME開到年半左右先抽到第一隻限

冇保底幾本上都唔駛望....

利申：得一隻M達

補底要8250

個隻jump都仲有人玩

聽日除左頂上之外有冇其他野玩

所以我都hea玩算

隻game除左抽卡仲有咩玩

抽完J完就養生

你又岩今次5周年悶撚到

開AUTO咋嘛

其實次次開完pool幾日就悶架喇
隻驚悶係人都知 但唔知點解成日攞第一

fgo d 480p畫質未又係年年課金第一 我都唔知點解

但人地抽老婆

不了 無性趣

Same~

個機率仲閪過閪珠 真係咪搞我

no offence問句
有無邊期既活動係無人話悶

日版citydunk三人籃球
Qoo有得dl

3vs3

如果fgo用dk既睇片打法
我就會玩

其實FGO玩乜架？

玩自己荷包

玩咁多隻手機Game剩係課過龍珠同埋一次足球小將
不過其他果啲我基本上好快棄
係龍珠玩極都未棄

想請教下超難關神次元是咪一定要落吉連
求教學

唔係

4個半鐘

hea下hea打 實際唔洗咁耐

靠吉連死撚得
好難先暈到

hi 各位ching想加入 想問吓玩國際服定日服好？同埋使唔使買個首抽acc 或者石頭acc 開局先？定而家有event 自己刷都得？thanks

打打下去左沖涼

師兄你過左入坑好時機
不過都係蝕1下
而家新AC仲有280石送

Same，因為係情意結+無腦玩

屌好撚辛苦 好想抽嘢

上網買ac啦

開新AC抽算啦

四周年 6張lr 卡，4張抽、2張免費另加三張極z
五周暫時5lr，4張抽，1免費，另加2極z

留咗幾多石

聽日有得你抽

首抽咁叫唔叫好

歐洲帳
開得局啦，再刷都刷唔返

點拎第55張卷

抽1次200石pool

抽左了，重未有

真係好悶

根本玩呢隻game嘅目的只係得返抽卡，當無pool，或者已經抽中之後，連登入嘅意欲都唔會有

可以再刷好啲

希望大家都一抽入魂

快撚啲俾埋個一張垃圾劵佢啦 屌

單抽大佬要表演啦

係咁勁就唔洗單抽啦

邊到歐？

聽日4點先有新機？

課曬超sale就有

你慣一抽一魂 全po都知

無錢課金，係咪就無得拎免費lr了？

咁就得免費黑悟

出曬名

下個post頭可以改 龍珠 立花單抽激戰

希望聽有人替我

唔夠打新手

你叫date0幫幫手，佢成q日單抽中

髀露私又出銀

出左金

成撚日出銀未見過金

咪撚就係 死人比魯斯

都好過維斯出銅...

阿q精神

系撚過人

更新

立巴

咁撚早

返工

留咗幾石

22

繼續訓啦 今日好撚凍

屌你啦 出左門口啦

返到公司

幫你訓埋你個份啦

同我攞把刀過黎!

俾你

國伏就出

好想知可以點取代免費個張lrbooo

點解會覺得可以取代
呢隻咁多連擊
加個每次攻擊後加攻防%俾佢就夠

呢張卡傾向周身刀，無張利

用黎清卒好爽
但只會用黎打物語或冒險時清卒先拎出黎

有得抽未啊

有得課

似乎預玩家重插

張卷有咩用

開台未

之前有咁撚多pack架咩

預你抽唔到

唔係不嬲都有咁多架咩

同問

真係唔清楚

屌，真係第55張？

第二round 特價唔會咁多

一定唔係啦
睇圖都唔撚一樣

係，一定要課先有

我記得第二輪得3pack上下

預左難抽咪多pack 特石

唔知張卷係咪有lrboo

似換一番賞個幾隻限

諗多左

咁多pack 可能性得

1. 頂pool 機率伏到仆街
2. 一番pool 有正野
3. 一番pool 舊野但水新手
4. 有第三彈抽卡

留俾你課

券一定係抽

咁on9

不了

其實普限勁個批都係晒w dokkan 度

新手齊lr限但冇技杜速扎既話係咪keep住抽下pool好

12點開pool

有兩張咭？

冇其他野打下？

算啦，伏多架啦

不了
呢堆已經一車車

揀都可以諗下，抽就不了，已經有兩，三隻星左

屌，冇隻有用

深藍 速比 知black 未彩
但1/2機會中伏

揀就可以諗下隻黑悟既

有得揀都唔會諗，仲要係抽，痴線呢度有4隻彩左

same

慳番10000羊

冇錢唔課了

我會課3下 30石

你可能唔駛課就中

不知不覺課左六千幾

Same 彩左4隻

你唔係同我一樣都係新入坑架咩, 應該有好多石刷, 咁快課咗咁多

刷石咁麻煩，石呢啲俾錢就有啦

頂發覺發左呢幾千都係多2-3Lr
唔課其實都幾好運

石會有刷完既一日 冇課完果日

新人留名
想知幾點有新LR抽～

好似12：00

我都課左8000幾，早幾日打開網上銀行好似比雷劈咁

Thanks Thanks
Down左兩個禮拜
追得好痛苦

5周年當發左場夢

發左個幾好既夢

第一次玩手機game咁癲
明明Pad 荒野亂鬥都冇咁勁

都係既, 我狂刷咗1星期先得嗰600石嚟抽咭, 一關先得嗰1粒石咁大把, 諗番其實都好辛苦

打關係有限石

我覺得好好啦喎
一關一石

應該到 ge金額咪好夢
如果8k幾，慘過春夢發一半之後扎醒

係差隻變身黑悟

未彩星真係唔用得
冇力

似係2張卷就可以換哂5隻

當見到50石先抽一次, 1關1石會覺得好遙遠吓

就係差佢一隻未彩兼未有
有得換就齊札馬c隊

有冇咁荀

入咗坑了

Pool已開。

要帶定護目鏡

傳說降臨不嬲都係咁

請三思

傳說降臨係咁架啦

350石

合體

咁就炒晒
都唔知自己抽緊啲咩

400 石全部垃圾 爽

佢金幣lr一次加兩張

有冇咁好運

200石得呢啲

全王

中咩先

屌你係咪真事

有大獎波喎

藍頭出斬杜

爽 450石

仲要打孖黎

課90石
Total 300石,中Lr 飯

400石 中速1悟 已經滿足
有500幣 下次先換